趙敏撐起新倚天

一如其他金庸電視劇，新倚天屠龍記一定會被人與舊版本比較。
新倚天
劇情推進太慢
張無忌演技一般（但算合格）
角色小瑕疵(周海湄不太適合滅絕師太的形象)

新倚天
演員強陣容強盛(樊少皇、周海媚)
趙敏演技一流，合符原作郡主機智多謀，心思敏捷，同時敢愛敢恨的蒙古女子性格。劇中小表情都幾多

BTW想問下有幾個男人頂得住趙敏呢個表情

P.S
現實又有幾多個楊逍咁樣的痴情種

冇

楊逍好撚正

楊逍幾型

男人英氣，有柄不了

珠兒d表情同把聲都幾girlfriendable